男人係咪唔會講自己心事

唔係唔講
唔係同你講咁解

若沈默似金
還談甚麼戀愛

通常都唔會同人講 會自己屈係心入面

我都想有人肯聽我請
只可以話個個人唔同
就算係女仔都未必鍾意同男朋友講心事

心事通常係個龜頭到
只要大大力吸出嚟 就會無事

好快分手

隔咁多年，始終會有gap
同你講，你未經歷過又未必會明白
所以可能因為咁面收埋

答你：係

你倒不如等佢自行開解

分手啦
呢啲男人根本唔識拍拖
到佢頂唔順爆個陣識屌鳩你話你冇關心佢
呢啲男人有情緒病脾氣臭

認真，男人唔係唔會講心事，只係唔同你講姐

屌 煩埋啲咁撚遠既野 有咩用姐 裝備自己 機會黎到就識做架啦 on99

俾佢知道你個人會喺到
緊要過口頭上聽完佢心事嘅安慰說話
男人角度有啲嘢講完無幫助 無謂講出來

係咪想移民啊佢

你都幫唔到佢手，仲煩佢！？

心思思想移民 但呢個係佢自己問題
睇黎佢唔打算同你有將來咁囉

有無諗過你就係心事苦惱既源頭，
所以佢先唔想搵你

真
女仔就係想人聽自己呻，唔需要建議
男仔反而就如果你幫唔到佢，佢就唔會講

屌好撚認同

係 想講自然會同你講女人真係好麻煩

chur佢只有兩個下場
講咗 條女反而更加唔開心 要氹
唔講 條女繼續chur 嬲咗 又要氹

建議樓主學下企喺對方角度諗 唔好將所有事同對方愛唔愛你掛勾就得

講左你可能仲唔開心，又唔會幫到件事

不如揾日服侍佢請佢食殘廢餐效果仲好

有時只不過想自己靜下啫 又或者真係有啲嘢唔同得你講呢
我嘅話 太攰嘅時候真係好少主動搵人傾嘅 多數都係沉澱一下再呻
畀啲空間佢啦 佢知道你喺度就得其實祝福你哋喇

要睇你同佢關係點樣
我男朋友其實唔開心都中意自己一個
但係有時都會同我講佢煩惱嘅野
首先佢覺得你夠成熟可以幫你分擔
係一個好嘅聆聽者
而且佢係會將自己弱點表露出黎
唔係係年紀面前逞強果種

就好似朋友咁
有d朋友係講唔太到心事，只係適合嘻嘻哈哈
你同佢係可以好似知己咁無所不談
佢就咩都會講（除非真係咩大件事到唔想你擔心/怕你嬲之類）